同事又同女朋友去旅行

好羨慕...

個女仔

有乜好羨慕

同事係我鐘意個type

咁去搶佢翻黎

但佢再過多幾個月就唔做

gay

then?